1970-1-1係咩日子？

有時有啲網,app一出錯 個日期就會變成1970-1-1

1970-01-01 00:00:00
電腦系統由呢一秒開始計

如果程式有個變數係2017-02-17 01:02:03
其實係上面個時間 + 之後秒數
如果程式出錯, 變數係0, 顯示出嚟咪係1970